大陸建行爆？定發生咩事？

有冇多D資料？

支爆近了？

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

福各位平安

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

係就好笑囉

會唔會係舊聞？

希望唔好炒車

唔撚明，都2019年啦，
又話大陸啲手機鏡頭幾先進，
大陸流出d相、片永遠鬆毓矇

舊相黎啦擺明

Old news?

其實依個地球上仲有好多人係用緊8250果種LEVEL既電話架

應該流

真係出事

恒指應該跌緊2000點

old news la, loop左幾多次仲黎

急急急
係中國建設銀行開左戶口既老友記快去撳錢保平安

地方無錢都唔係今日既事，我係想見到一線城市無錢

但我前幾日係澳門真係聽D人講話四大銀行有D事，有D atm無錢有D就線路繁忙轉賬都唔得(我自己試過)
好似係關大陸走資事

這只是開始，大家請繼續欣賞